[集思廣益]我嘅第1000個po講咩好

如題

依個係第999個po

原來係第998

開po問第1001個po講咩好

==

樓主講下自己真名 自爆下

屌到習近平跪喺到

加埋林鄭唔該